美帝只係搞制裁一堆影響商業同小巿民既法案

而家又唔敢開turbo制中同制港高官

制裁唔好影響小市民

影響埋啦 wfc

呢個post熟口熟面

五毛樓主

返去差電啦柒頭皮

奶共可能仲有飽飯食下
奶美一陣兩頭唔到岸盞攪